6036暗盤研究

中5手，希望升50%賺5k

$0.64 屌入左

現價入點睇?

收貨企硬0.63

入左3手0.64, 希望唔好死

set 0.75唔到價
0.65走2手先賬面賺1500
其餘明天算

聽朝開市睇情況入

利申會入

上$1蚊無難度

聽日上$1

戒賭la師兄

明天會有一隻熱爆ipo招股

邊隻

唉屌往積google都有

兩手ipo 再暗盤入3手

強烈睇好，起碼去到0.8

好難講, 往績靚, 但即日上落好難估,
可能極快炒上一棍就落哂, 又可能樓梯級咁慢慢爆上,

捷榮？

8379都係炒得麻麻
同埋好賤

0.66掃左五萬股

咁搏？ 睇幾多？

0.495

炒唔炒得過

1蚊

0.495排盤勁假到而家都入唔到屌佢老尾

都未對盤

我個apps

對完0.77

1蚊無走雞

仆街升左50%

新手一問 其實競價對盤 係全世界都0.77成交 定對到就係唔同價嫁

上望一蚊

開高60

無乜力

0.85 走晒，大家賺多d

0.8走晒

1705資金好快會流入

個邊插緊水咁

咁咪岩

$1 快到

1蚊 集氣

0.79入 0.95走
三手

0.86, 大家揾多d

毛記post再見

大家咁話

0.84入 都有得執

快升上1蚊喇

有無機會上$1

炒味唔濃咁
賺少少走了

0.64入, 0.84走晒3手, 各位加油

今日另一隻 新股2363 好似仲伏

今日三隻大包圍, 1705 6036 2363

止賺0.8~ 食糊1.5

95時又唔走
而家88走

大把時間 咁快走?

晏晝應該上到1蚊

光麗科技(06036)出現大手買入250萬股，成交價$0.88，涉資220萬
2018/03/16 09:35

光麗科技(06036)出現大手買入200萬股，成交價$0.86，涉資172萬
2018/03/16 09:35

光麗科技(06036)出現大手賣出210萬股，成交價$0.83，涉資174.3萬
2018/03/16 09:34

光麗科技(06036)出現大手買入670萬股，成交價$0.85，涉資569.5萬
2018/03/16 09:31

光麗科技(06036)出現大手買入250萬股，成交價$0.8，涉資200萬
2018/03/16 09:30

大手中間價都0.85

其他地方倉多，呢度濕下腳算

慢慢爬緊

幫大戶說聲~多謝你D貨~

5手姐

呢轉應該上1蚊~

又彈返上去

你做緊乜啊
我岩岩88加左注

賺萬二走左

輸到2363發力囉, 不過我睇2.6會走

咁可以走la

$1

走左嘞, 應該收齊貨再上, 但我唔貪心

2363 2.45入 2.6 走左

仲有無力上？

1蚊仲有冇得上，想入

照計1.2安全 睇1.5

有

似差唔多, 各位睇路
我走左嘞, 大家WIN多D

走左 呢d 半導體$1差不多

破到1.01個頂了

沖高D啦希望

雖則我走左

好似仲有力想衝

沖高左對後來既新股都會有良好影響

係啊, 炒其他仲有一倍望下啊麻

1.5係頂 1.2應該無問題

1705 轉會過黎

佢肯再插過都會玩番既, 當佢係3309咁炒下波幅
話晒都算係好莊家, 佢肯插我買少少支持下OK既

0.8入 1.1走左

1蚊入, 炒左十幾格, 正

$1走哂

1蚊太早啦

依家有冇人入？

$0.64入 $1.10 走光

呢隻唔似會free fall既
肯等下應該會有價位食到

目標1.17
10格算

0.8入 1.1走
祝各位贏多d

準備上

好慢

邊個忍到唔走邊個就係贏家

就黎忍唔住

Set定條件單止賺

早兩日 杯奶茶 我坐左一日 收市先升賺double 第2日上到7.9 賺4倍

點解咁講

因為我覺得佢高位一定唔止1.16

睇唔睇到買賣盤咩情況？

1$值唔值入

會唔會跌穿1蚊呢

1.1J左

插緊喎…

已穿

都係走…

完了吧..

如無意外

跌少少都驚

agger...
set左1.2

震左一下 個莊又收多左貨

所以話抵班傻仔賺唔到大錢

杯奶茶坐左我成日先爆一倍
宜家跌少少都驚死

set左$1.7走

入左二十手！

$1.17打錯

有錢大家搵

幾錢入？

0.95入
希望都係賺少少

啱啱0.99

0.95入左D。

1.7就真係fat fat

小妹新手，唔夠膽

94入, 迫我入番黎炒格仔

我望1.5 左右走
一樣每個目標價清1/3

1.1做咗傻仔

炒格仔執少少滿足喇，今朝都有入，今晚可以食加大了。

升到1.5咁高?我見依加好似有阻力

我都求賺少少錢，可以加錢飲杯特飲

下午會點呢

睇埋個下晝先啦
上返1.1X好先再睇

去唔到咪算 有賺咪得

咁睇好？目標價幾多？

0.99入左 咩位放好？

去多次1.16就夠

一撚樣

換緊手
有機1.5

0.98支持下

姐係咩意思(新手

依家換左兩三次手
即係大家成本價提高左

上丫！

坐穩 睇1.5

1.5

1.3-1.4 應該走一波

上呀

上啊

跑馬咩

悶

衝丫

上！上！上！🏇

其實要加注
下晝實爆上去
天仁1蚊升到上5蚊
依家d錢過哂黎6036

但個style同天仁唔似

睇首日成交量

咩style

望下晝爆一爆

1.2 1.3夠架啦，我好心足

0.77入 而家心大心細走唔走

走左就爆上

0.77驚乜..

$1.08走了~大家加油

我都係呢個價入 賺夠就走

開市

坐穩

上多最後一次啦

入唔入好

再晤入就跟車尾

有錢輸可入

你咁講好驚

實升咩屌

1.1放曬

收市前有幾單大手買
係咪收緊貨

你見個價依家企得咁硬就知咩事

咩事？

收市前會爆上

同問

目標 1.3-1.4

陰d陰d咁升

會爆一水

開車了

打錯

有機會再上

1.1走晒

上完

你會後悔

SH $2

目標1.2

仲未穿到1.16

1.1幾企左

0.89

升穿1.16

話撚左 1.3-1.4 應該會有大量沽盤

1.2啲賣盤有無可能消化到？

其實差唔多嫁啦，好走

好行夾唔送

破位啦快d

集氣 1.2

我set咗1.3
有冇同路

我1.23走

1.3 一半 另外一半睇佢可以去到幾遠

我睇1.5 3點後爆上

同路

freefall啦

岩岩16走左，依家11入返先。

仆街la

1.19！入左

屌

點都要回氣

死撚開啦On9 仔

真心 ？

回一回氣講撚到末日咁。

等緊1蚊再入

呃下貨講到暴瀉咁

唔玩啦 比番d錢我

如果賺得幾毫真係食黎都晒氣

今日唔會見

低位再入1.07

頭先1.04已經想入手但想博多陣

回完氣了，今次會上1.2

準備食第3轉

過左高位多人放好正常

無人講？

1.1入

無咩力咁

快d爆埋上1.3啦

希望破到1.2再上

有既

等3點啦

1.14全走

1.0重貨

點解等3點？

不嬲3點後爆

希望承你貴言
我唔大貪

其實大家諗諗,呢幾日都應該得呢隻新股炒得過,加上佢依家都成交金額都就十億,同天仁首日差唔多,唔會咁快完

唔洗講咁多
無膽博既 講黎都晒氣

0.8 0.9 1
全部一到大位就加注
已經賺左10皮幾

個價冇乜郁過
唔通真係等3點

賺多10格就走

黎料

每次有人講黎料就即刻停

1.07入咗，集氣

冇料到

有無人會過夜

每一次集氣 失敗既機會就加幾%

所以咪撚再燈

上星期$0.5 入左，下午3點半放

呢啲錢，我賺唔起

即跌

on9嫁，一野打落去

今次3點後爆跌？

有膽依家加注

次次比你估到唔使玩

有危自有機

加注可發達

跟

希望清’s帶歇

仲唔走人

大家係咪1蚊以上入？

升

95入

大戶有mon post

想蝕放

大獲

3 4

過唔過夜好

0.9入左

新股過夜等於開市買大小

跌少少都驚 起馬跌到7毫先走

咪搞，仲要隔個周六日

汁平貨啦

你成本幾多？

你唔係1蚊買緊係咁講啦

你幾錢入

玩返2手先

跌到0.7左右

玩新股跌少少就走 你不如玩返藍股算啦

唔預輸3-4成 唔撚好玩

想賺大錢 跌少少又淆 你地去含撚算啦

應該又走左一部份人 持續向好

1.14高j左兩手
On9

2手黨 0.88

3.1入1705
大家係咪已經走晒？

溝

你仲等彈番上7蚊？ 走啦趁有賺
玩過第二隻

rip

就快到家鄉（今朝個競價）

我都係
一入即跌

低你小小入
唔係好你好多

溝埋2手1.04
唔想過夜

過一蚊既我
唯有擺一排

又係衰貪心，有賺唔走
買個教訓，好彩少少錢

一排

希望如你所願

快啦 今晚淨係想食餐老麥加大

打算放幾耐

平手就得

止蝕都止唔切
一棍咁落

仆街1.08追左

溝埋1蚊 要跳了

十億成交，比啲力水好喎

只求打個和，賺個過程

咩價走？

0.9係鑽石頂咁

未走 但唔會過夜

走啦 講咁多野

冷靜

彈返

唔貪心到7蚊，望佢星期一升翻5蚊就夠
有冇機？

機會細 新股過左頭幾日就無人理

再放多日怕你平手走

有既有既
個孫出世應該差不多

唉 我知衰啦

差唔多啦 0.9走左佢算

算啦，我宜家都蝕緊
蝕小小買經驗

我見一路都仲有人入 諗住博下
唉放咗啦

蝕緊萬幾..

咁你又慘d，要蝕水
你咩價位入？

咁重手

1.07

巴打幾錢入

1705 賺咗3 皮幾
心雄

1.10

6036？

唉

依家放 就將之前天仁賺個啲比番曬出黎

係丫

唔係掛

有無過夜勇士
個個都唔過夜
收市沽壓仲勁

岩呀 宜家唔走要噁突添呀 好走啦

當冇玩過啦

話左半導體係$1左右

倒貼一千

有人陪你 放心

1.14入
0.9放

仲諗緊過唔過夜

個個當依隻1705
on9

幾多手呀我都1.14入

第二日仲有得玩既, 小心D做好快上番去啦

0.8入
走定等過夜？

可以過啦

我係你就過夜

決定過夜
dllm

望佢星期一爭氣d啦

0.95走咗，平手，蝕少少手續費

1.1入
3萬股，已留守

我都係1.14，放過夜算

恭喜過夜既朋友通過試練

一齊睇下下星期double or nothing

1.15夠架啦，唔多執0.05已經滿足

邊度跌低 邊度起翻身

你咩位入

希望各位勇士賺到錢

9毫幾

0.88兩手過夜

下星期睇定下再玩

其實d人成日講莊家即係邊個？
最多貨個個？

9.2入左手 過夜

場外成交

9.2

你買錯邊隻？

0.85 過夜
唔記得取消個盤 垃圾

我1.14過夜都未驚 你地驚乜

繼續持貨都係勇者,
祝好運

今日短炒左一轉, 無貨了

其實呢隻真係唔駛驚。
收入年年穩定增長，加上未來又會擴充。唔係啲咩老千股

詳細你地可以睇條link

周顯唱好反而先要驚多D

0.84一手過夜

個老闆係出名馬主黎。
本身都係有錢佬，你唔明你地驚乜鳩

場外炒到上9.2

其實真係唔洗驚 set左止蝕 可以輸到幾多

1.07過夜

4手 0.9 成本價過夜

我係指0.92時入左手 唔係場外
令大家誤會

一啲都唔出名
大少系馬主，隻隻馬都低班

推

如果聽日落到0.7入有冇得諗

跌落0.7總有人玩 ？

賓仕插落黎都彈番一野

千祈唔好
利申仲有貨係1.07

留名
止蝕位幾多呀大家

過夜都未死啵

咁樣插落黎 個莊都走唔切點會死
玩埋呢兩日就死啦

應該會升多次先玩完

岩丫
玩埋呢下

目標價大家睇幾多

賺返餐金拱門加大

玩完

咁就想嚇我走貨？

快d走啦你

freefall

笑9你

好彩0.9走左

走鬼呀

唔摭係掛

撚

震一震再升過

全部線下跌
唔淨係呢隻

觸發左賣盤
俾佢睇住食

0.8入咗，見唔對路，又走咗，無賺蝕
我認我無膽

而家入好無

唔跌到0.7都唔放

隻奶茶愈跌愈有
你唔怕歷史重演？

奶茶去過7.9$

奶茶升上成7倍 而家回番4 都合理

過一蚊買嘅各位，如何部署？
頭先開一開會，就跌左咁多

有無人係有貨

我都唔知

下下都大大棒打落去

散水等毛記

反彈未

過夜巴打 安心上路 RIP

0.73

0.95入呀，請指教

0.7x入好似可以掛高d
似係震走d老散

走咗
蝕一千幾

不要放棄 我set 得太近價 頂

回升緊wor巴打

仲hold住做乜？
走曬鬼啦

仲有冇機？

已走執兩舊

生命力好撚頑強，又上緊去

散水格?

要入市就快

好唔中路
但真係咁快玩完

賣盤多

唔想好似隔離隻通達
所以要果斷啲

無啦。。跌左咁撚多

要識放手了

講左呢個莊好賤

ASK個邊既盤已經唔算多, 係近期低位咁都唔肯掃高兩三格就真係唔駛玩

BID好多人接
可以試下執幾格

笑鳩人止蝕早放果d
睇下邊個笑到最後
星期五收市急插放左

救命呀。。。我唔玩啦。。求下升返上去。
利申 1.02火炬手接貨

仲唔走

希望上翻0.9走人啦
三點後應該唔會爆啦
個市波動唔太大

朝早0.87入左

1.12入 幾時先返到家鄉

多唔多貨

1.1入
0.8走左

4M股比人沽哂

上面話唔驚果d潛曬水啦

仲有人入手

應該差唔多

開始升啦!

震倉
可以溝下 快d到成本價

升呀仆街

走啦，仲摟住

now what...

好多人鐘意堅持strong hold
其實股票唔係咁玩

開始抽升啦!!!!!

大部份人係止賺唔止蝕

笑撚死

講真睇錯咪輸少少走人
次數上輸多贏少 但係贏要大大注夠膽賺
咁先有錢搵

0.88入 0.77走哂

其實都真係睇唔出有咩原因會升番上去

吸收之前772,2858,3309教訓, 今次中一手奶茶IPO, 嚴守紀律, 唔對路即撇。

同意; 我星期四諗左一日, 除左超額認購權未到手之外冇得沽之外, 乜都(國際配售個5成)走晒啦。
隨時包銷商係價格穩定期同大股東合法借貨高位沽突, 今日先補回, 賺多一筆。

oh no蟹貨區重重

升番幾毫即走

Keep住0.71，0.72咁

唔知道仲有冇機升翻0.8

朋友們， set定止蝕位好喎

小心跌穿0.5

真心走

玩完架啦

應該無 掛定走先

彈1 /2 格， 扮跌唔落
之後插3/4 格

。。。。。人類

屌屌屌屌屌屌屌

我真的哭了...流了眼淚。呢隻6036令我輸了很多
現在手都震埋。非假膠....

低級借刀

係借刀就唔會咁樣遮住自己啦

笑到仆街

On9 仔 blocked

又回番 做乜撚

真係無人想見你個樣
一係就貼倉

輸到流眼淚。
以後腳踏實地了

玩呢D 老千股重死攬
講真你搏輸少果一兩毫

炸落黎隨時禁制都無用

老千股 幾時到家鄉

奶茶死左一堆
呢度又黎

瑞邦 食 信達沽盤

大戶走緊啦
仲唔走

咩APP

富途牛牛

彈了

上返平均價

今朝低位入左果班咁樣彈一彈又執番筆

彈好少

0.75 走晒

聽日呢隻野會抽升。大家比啲信心

比佢撚到
輸突

molamola

輸4千幾走人

聽日0.85 有冇難度⋯

0.81入未驚過

幾錢入 輸兩千幾

三月廿九公布業績和大有機會派息。大家別灰心。知道今天很多巴打很不高興，希望在明天

1.14兩手

何來有機會

我地一齊捱埋佢，加油！

點Set 大單賣出提示

要跳樓了 , 再見

睇黎你真係新手，自我安慰
睇多d 公告啦，所有業績通告都係咁寫架

爬完坡第一棍落黎應該走啦 大約1$ 走到

OR SET定跌15% 止賺 都係1$ 走得甩

點會等到而家0.7X

呢隻派錢，點解有人輸錢

準備爆上

止跌

0.7入左 共患難

me2

入0.7 諗住等幾耐

幾時上返1蚊

仆你個街郁都唔郁

0.69 3.12M 車落

明天有機會爆上 會試下入貨

其實哩隻咁霉，點解仲有大户入嘅？

同彌明一樣
實有最後一下死貓彈
捕到隨時執兩三雞

我見哩兩日臨收巿硬係有班人狗衝

希望聽日就彈
利申高位三手

新股未穿ipo 都夠膽買返

29公報業績，可能係開逃生門既時候

重係咁多人姐係重有得跌